ruby個雞屎忽正𠹌到

射𠹌左

𨶙樣

電子雞

屌埋你嗰份

今次真係要推爆佢

佢真係幾正

後入佢會點？

父哥有無subscribe 到秋硯patreon

啪啪聲 應該係一路屌一路嗌大力啲嗰啲嚟

我們是朋友吧

手足嚟 唔割

90年代？

真人見過
不了

啲人話佢真人又矮又肥
但佢啲相咁正嘅

啲水係咁流
一定係淫娃嚟

邊個ruby?

司徒夾帶好似影過佢相

痴線， 今年影㗎

啲畫質想點

電子妓女?

屌你老母似足啲企街

仲未有雞屎忽打過既?

以為ruby close

1000有找

衰撚過企街 佢貼錢都唔屌啦

10000都畀

我屌

n賓私底下sd比我
我唔洗比錢

我每月課300鎂 勁多野睇
想睇tg chelseafather

似係

佢講過佢鍾意S
揀男友係S嘅比重佔99%

想睇佢戴狗帶喺地下爬

pull

Check完先打飛機啦
九月投票

有無emilia咁屈

收翻埋

唔係條條女都有三對波

中大email屌打

花樣年華嘛

唔好咁講啦

拉 哩d咸濕po又推上熱門dllm

師兄 我都唔知講咩好

360p

屌 勁撚多人tg我拎圖 我9up的 唔好再pm我

全名？

Ruby Close?

樓上撚狗

Ben gor

on 撚 99
鬥屎忽無可能贏到雞扒妹

咁你直接放喺度啦

佢係咪姓唐？

十幾廿條友tg我

上咗熱門運動要散了

以為狗訊個白驚ruby

你真識食.jpg

屌你老母啦五毛
日日開膠po
On9仔

冇打機都算

熱門抗爭上咗熱門就贏

唔係電競雞喎 分清楚 雖然都係賣肉

佢Patreon肯出裸照未

Pull

大波大pat就正？

因為似北姑？

因為無似黑工？

死開啦電子雞
臭到

人地好辛苦架入黎mon po啦臭雞

收返埋啦好嘛

who

唔好咁講啦真係咁差咩

100% 香港人自己人

拉啦屌

點解叫電子雞

嘩 咩料

你哋嘅女神囉

你唔屌我屌

蒙頭都要諗下

佢好似認咗係打針

佢係手足，ig story成日post文宣，尊重啦！

ig係咩

佢ig story有排全部都係文宣

笑左
都唔係佢黎 亂鳩咁影人

個樣差左 個波細左

點解成日見到呢個阿嬋，邊個黎

點解有露出從事性工作？

i miss her

依然都係咁撚樣衰
話正嗰啲係咪食開屎？

Ching HkU爆4

醒下啦雞蟲 係都睇啲高質啲㗎啦

屌晒樓上嗰份

Ruby Close

老闆 你個韓式拌飯好撚正

你點影

咁勁但揀個就 40 嘅女人， 同我爭

圖？

西貢人

點會唔係佢，條友成日係西貢鋪頭

抵死啦玩咁大 連登好多咸濕仔架

認真都唔算差
吊得過

好撚多 起碼30個

見過真人就唔係咁講
平到乜咁

大佬屌咋嘛又唔係叫你做女朋友

你屌埋我果份

算係咁啦大佬 又唔係叫你同佢結婚做人世
打個飛機都咁能煩

機都起唔到呢次

日日都講呢D, 講完呢個講果個
想打J, 睇AV好過啦

韓國野

訓左冇睇 想問依家係咪贏左？

真人真係不了，肥矮黃牙樣衰
成日見到佢，申利佢師兄

以前最鐘意睇佢門口對公仔🎎
正宗不過好貴

總於知點解上面果個人post 果set圖

直線自爆
巴打間韓國野幾好食

P得太白
好撚怪

聽人講成手花晒，尖牙，爛牙，勁矮，唔知係咪事實

同意 個樣真係好一般
求其一條街都一堆女靚過佢
不過身材就

wa屌

已射

射精

屌 前一個po係文宣，後一個po係露波相？用對波嚟光復香港架佢？
定用條底褲？佢自己都冇尊重過手足

好露骨

拉

Who?

事實好多人因為咁先睇文宣

係真 撚緊自己

所以我應該respect佢?咁全世界唔洗出黎 靠佢係網上po下文宣引班毒撚雞蟲咪算囉對唔對得住俾人拉左個班手足？

係咪你會考都無c個個

要怪鳩怪d臭鳩港男精蟲上腦

豬咁多既

見過真人素顏

你認錯人依件係乜撚sunshine

笑死 撚9自己

屌 都係咁雞
認唔L到

Diu

不了不了

p圖既野

打邊度

佢係咪見到你影佢

佢叫硯秋

個個以前都樣衰
而家正咪得
你地唔屌我屌

佢條仔？
日日屌大波妹

點解會有人肯俾錢睇佢啲相

真唔真啊 完全唔似樣喎 清

雞

條女之前喺ig比條仔揸波，拍埋片
雖然唔係拍片做愛，仲係處
但比人揸過波都好難接受

我屌你老母

老婆女友post d絲打正撚過呢隻臭雞啦

仲係處你都信？

痴線我down落嚟㗎咋 自己上網search就見到原po

呢個童顏大波港妹真係好L正~